[ViuTV] 鬼同你上位 逢星期一至五 23:00 (1)

KB

火火kb

火火

又係你呀火火

7Cfu

七仙羽

又有七仙羽

保錡

我成日覺得呢個師傅99地

睇七仙羽嘅舉手

D女會唔會嚇到除衫

Poki

呢個C FU好撚流咁

又 PK
不過佢呢啲 MK 仔同呢個節目都啱嘅

屌又有Denice

仆街啦
有一秒我係到諗火火呢
點解得KB 係到

笑片嚟

雞味濃 仲要再加poki 不得了

屌你畀個小穴我做乜鳩

係咪想搵呢班臭雞取代林婷

poki

有cfu 成件事即刻唔驚

點解入住咁多輯都冇呢啲野睇
佢地拍就咁多鬼撞既

Odi>>>>>>Denice

呢個師傅好好笑

你叫193上去，佢有鬼出嚟都唔驚

啲女好雞格
師傅就

呢套真係唔想睇

個女師傅幾好笑睇77台唔覺嘅

又要畀人喺 facebok 話做媒喇

【尖叫！驚恐！花容失色！😦😦😦】

今時今日要上位真係唔容易 😔 玩到撞晒嘢，嗌晒救命，每個TASK都真係搵命搏 🤢🤢 為咗爭奪最高靈探寶座，8個女仔頂硬上，玩命靈探同你逐個玩！

仲有火火、保錡同埋七師傅三個至高無上嘅評審！搵出最有睇頭嘅靈探女！全新節目《鬼同妳上位》靈探真人SHOW! 星期一至五晚11點！

#鬼同妳上位 火火 Poki 吳保錡 七仙羽

備用

odi 唔係過左無線嫁咩

好大波

佢地玩招魂野

又有保錡呢條撚屌份

屌你個師傅好好笑

好撚大波

吸你老母臭閪睛呀冚家剷

帝景酒店

denice 真係好樣衰

對號入座條八婆

有咩靚女？

最好睇既就係呢幾秒

收皮啦Denice

重女

七師傅正啊

頭2個都有鄉音

吸精囡（男）囡（男）

BTW 好想知個CFU係咩料呢幾年成日見到佢上鏡
但佢好似9UP 咁

玩過啦

講好啲廣東話先啦

痴撚線師傅

193去日去靈探果個窿好堅

身形fit到⋯

wa 有雞柔

睇佢入座知咩事

係咩

完全冇興趣 熄咗

好似有幾個唔錯咁喎

哇 仲有柔柔呢個仆街閪女人 真係唔睇了

講鬼唔搵潘生

有呢位cfu似笑片多過恐怖片

見到Odi就諗起對不起標籤你

我比鬼屌

77台果個垃圾節目就算啦

aki幾正

做過啱青奴嘅陳麗柔
btw AhGi>>>>>>陳麗柔

係

same 本身都想睇下

呢個正

為左睇7師父

cls 節目
係咪喺譚仔 recruit 㗎

咁撚大波

roy

食屎啦陳麗柔派帽臭閪

mangie好大波

佢開棟篤笑應該好好睇

大波

無個靚嘅

鹽濕節目

好白好大彈

咩人黎？

點解咁講？

人妻C朗

入住都有玩過乜仙物仙、同鬼玩捉依因呢啲
不過我有時覺得 越唔驚就越唔會撞 佢地咁驚就越易撞

曼玉

班女好7
深水埗企街咁

翠雯

仲要係到講大話屈人 痴埋銀河到

呢條女做主持好似幾好

係咪已經無做岩channel?

任何電視節目，只要見七羽仙有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘，不認真，和像馬戲團。

新怪談變到吹水節目咁

odi

黃衫咁似視覺衝擊師

Maggie呢條女有d似av坂道

八個只會睇odi

依條友中學已經係姣婆
把聲姣撚到

有睇星座會識呢度啲女

牙朗

有波但有啲肥

犬鳴隧道

其實幾靚，不過咁耐都唔紅

鬼同你渣波

Toto好耐冇見

toto

有幾條女都老牛聲

露LIN?

班女醜撚到
一個二個好似企街

識睇一定睇師父

佢飛左自己條友痴左落銀河mk 到
仲要屈個ex 打9佢

我j七仙羽好過

啲女好撚柒

珍
純粹係睇 KB 火火

點解個個都咁淫邪

有poki 我又想睇wo

火火呢個頭唔認得

淫邪

貪平

真 八婆

D女好淫邪

搵呢班女拍乜撚探靈
探閪算啦

七師傅

淫邪師傅果然唔會令我失望

七仙羽fans留名區

因為你驚啊 佢咪趁虛而入

睇火火

真最好睇應該7師傅同poki

啲女都幾撚重口味

呢套幾多集？ 我唔會睇

好撚八婆

老細buy
定3爺咋

都叫咗 viu 拍 鬼同你上床

深度

應該都係 15

套野應該睇3個主持

plus fire fire

夠cheap，我鍾意！

佢D 9up好正

邊個係 denice

上床真人SHOW
保證全香港都識佢地 紅到去台灣添

雞柔冇波冇得露

好狗
乜都屈老細

33

屌
點解一個節目咁多真心話

KB黎嫁

你講野咁似七仙羽

套嘢跟本就係睇七師父

保奇食晒波餅

全部得有身材

呢個係火火嚟㗎

之後見

7cfu

啲女一係肥一係樣衰

有33

重點係師父

梁思浩狂搶野講

Feel到Poki會瘋狂抽水

八婆花生最好食

屌原來係八婆女人節目黎

有個咁似祥嫂

套野幾正

但係班女唔得

成班雞.....

有KB

認真一睇啲樣

入面啲女好撚樣衰啊！
喺泳池邊嗰個肥撚到HI咁，想點！

個節目重未開始

好好笑

Lm

預左架啦

你識唔識嫁 KB黎嫁

係睇仔

有件豬豬地

啲女幾北姑feel

又扭扭樂

7師傅不得了

KB自己拍嗰套撞鬼好睇好多啦

只為左睇火火
呢班囡 我直接叫雞唔好

Mcm做乜都冇野咁

呢套好俗咁
但kb火火保琦應該好笑

追po啦各位手足
啱channel花生真係一浪接一浪

幾好
講明係為咗睇女

ok休息下先
等新劇

又有八兩仔

係臭雞

整蠱節目來架嘛

啲囡囡咁快咁八婆上面

唔睇x2 有陳麗柔真係不了

冇整容樣 好好

唔巧耳屎牙啱啱蟹癱仔收工過奶

靚就唔係暗星啦

因為佢講過唔信 但上個星期重播果集佢嚇到傻左

但佢有冇料...
見成日都係搵佢黎笑

呢個角度

救命...好俗

節目好yea

嘩poki睇晒

Odi都唔係睇波嘅

係 臭雞feel

珍

七師傅唔玩？

真係

玩嚟做乜

啲女好大陣東莞味

有胸唔係萬能架

啲女麻麻地喎
唔係睇poki搭火火玩鳩啲女既話 應該睇唔落

七仙羽好cute
點解全部都咁淫邪

最少staff誠實

係好撚肥
完全唔掂啊啲樣

啲女太柒
垃圾節目

改個名叫toto，真係人如其名

火火做黎做去都係呢 d...

屌

陳麗柔 行撚開啦
波又冇 又臭檔
九唔撚搭八

冇個靚

好多鬼丫

對號入座個八婆喎
咁快唔記得

藍屍黎， 係度屌示威者
佢個妹就黃

入屋 臭雞黎嫁喎

陳麗柔係咪整咗容

支那妹咋？？
鄰咩家

唔想睇

佢呢句真係笑死

乜撚嘢曼玉
影衰哂

睇樣家人一齊睇…………

乜酒店？帝景？

入屋臭雞？

一班唔紅既私影妹同出過寫真集同發夢做明星既雞拍既節目

陳麗柔好樣衰

yes

我覺得頭嗰幾集每條女單獨鏡頭都要show返佢地個名
完全認唔到邊個打邊個

我諗佢哋嗰啲唔係鄉音
係純粹講嘢好多懶音

睇佢真係好正
成日講完話： 唔得阿 好頭痛
下一句就話：不如我地繼續行
好癲

7cfu閪晒面

因為跳掣

aki個鼻擺明整過

係睇佢
好靚

高炒
但D奶假架

整完都係咁就大獲

拍完dna都唔紅就算啦

AKI係周慧敏樣?

Aki 幾ok

有啲囡似法子

當睇金魚缸

個柔柔又樣衰又冇波

唔知點解好多人話佢靚

去靈探未呀
唔想睇你哋玩 game 呀

岩聽就有料嫁啦
講真乜鳩風水命理都係統計學
最緊要配合返常識 經驗+返D心理學
但講到尾都係睇把口 講得到你信你buy

痴撚線 好多奶

七仙羽好正

師父

快啦 唔想睇佢地 睇七仙羽

Cfu講嘢好好笑

偷乜鬼野望
依家係明望啊

個師傅咁撚正經

想睇佢玩

七仙羽裸體我望啊

咪係囉 入正題未

主要係睇佢

七仙羽好正氣

佢走左去玩健身

係咪支那人嚟

火火同cfu笑到我仆街

好似割左雙眼皮咁

點解個個都識個師傅

想睇7cfu多啲

已經側臥拉直個身點解都一層層肉

整左佢中學好撚柒

呢個節目真係睇主持

個妝又厚又重 一上電視爆哂缺點出來

頂唔撚順
轉轉台先

七師傅好正
大媽冇腦藍絲，

東菀揀女咁.....低俗

重點係淫邪
聽到呢句笑死

套野好亂黎feel

火火 話翻人轉頭

我分唔到佢係真嬲定點..
成日上VIU 俾人笑
但佢又會係咁上

七師傅之前仲做過咩節目

睇黎最正係個師父
成班都賣咸濕 得佢正經個反差幾好

我都唔識
佢好出名？？
定拍過其他節目

新劇原來有吃了屎的女孩

佢唔係去左健身選美咩

Aki ig d相咁7既

好似幾好睇新劇

胡囧囧做先

想睇胡囧啲戲有無進步

佢上晚吹好搞笑

成日上禮拜五個節目

晚吹 總有一瓣係左近

講嘢冇咁正

之前靈異節目都搵過佢
佢講野真係意想不到咁好笑

重點係佢好認真講

人設

以前睇怪談成日有七仙羽

真
如果七仙羽玩就另計

電台 都係咁好笑

怪談

死啦呢套好似好 tvb

有上總有一瓣 同潘紹聰好fd

有上星期五晚吹

之前佢係armchannel度個鼻好似唔係咁
係化妝問題？

屌你D人唔知邊個打邊個
冇個人特色
你哋又會認到嘅

有KB同火火果出 出海
有晚吹講鬼
之後5記得啦
但佢係俾人笑

雞柔唔識包裝收皮啦，你包裝到自己受害人咁，搞到阿roy咩都無曬，最後連狗都咬唔入就當咩事都無發生過

咁有勇氣上電視，真係勇氣可嘉！！

因為7cfu而睇
快d入正題啦

咁多條女淨係想問七師傅ig

我認唔到

總有一_係左近

傳穎

我本身都想轉台，見到七師父就唔捨得轉

我淨係記得odi玩對不起標籤你做地盤佬 好好笑

認波咋

可能佢想講 咁淫賤

我啱啱完全唔知睇咗啲咩

七十路七cfu

呢首歌笑死

好嘢喎，十幾頁都冇圖

人嘅問題

你事後諗返佢講既野好有道理
之前上潘紹聰送消毒酒精 話呢D最實際

一大堆波既close up

七c父好搶鏡，正過D女

好悶 viu 成日咁樣趕客 我仲要同屋企人睇

啲譚仔姐姐睇圖都廢事

仲有扮大波妹

認到7cfu

不了

viu 你畀返 dixon 我啦

佢講野內容係無錯
但唔知點解好有喜感好想笑

Toto=尿兜

七師傅藍？

淨係識denise同ode

早排我記得odi過左檔去cctvb 嫁 咁快又係返viu既

叫雞搵條女除比我睇好過啦

唔知 但好笑

"大波"既佢真係幾正

屌玩完未呀

你見我poki都認左做193
就知我唔識

Odi對腳

屌 好撚悶

聽晚個集先靈探？

做乜撚野

點企到八個人呀

好多腳趾睇好撚正呀

屌早咗入嚟

綠色短褲個個成個Gap型出哂來

好似得ODI 同另外一個黑3 正D 其他都

有條女著現gap褲
好博命

可惜你地都係唔夠7cfu咁正

要幪頭入閘

7cfu閪面
肯定覺得班女好淫又煩又臭雞

Odi真係屌打其餘7件

KB咁高要求

傅皮

去左ocamp? Ocamp都唔撚玩啦

睇鬼定睇女

踩腳板面

要我睇呢班雞 我寧願睇厹神

mangie

好撚悶呀

人妻幾正

唔好阻住食飯

我覺得正常女人都唔會鍾意佢哋

師傅塊面黑哂

點解唔係搵kb

唔好阻住poki食飯

cfu醒到

7cfu真係笑撚死我

叫佢除衫仲快

「你最主要想佢地走光姐」

咁大年紀的大學生

呢套要上 M 成年觀眾 呀屌

叫到好淫邪

又好淫邪

七師傅好似嬲嬲豬

七師傅好撚癲

cfu真係好好笑

cfu話淫邪我笑到噴水

最好笑係佢冇表情講話好淫邪

七師傅認真屌鬼好大對比好撚好笑

淨係識odi

完全唔知做緊咩
淨係覺得好嘈

7cu最好笑

7師傅正過哂佢地

7師傅語出驚人

屌 有條女呻吟

肺炎完咗之後復課嘅 O camp

無撚聊

7cfu真係好好笑

那個柔柔真人原來咁唔掂

以前典型破冰遊戲之一

cfu做乜鳩

乜料

最淫邪

痴線 好撚俗 不如直接拍佢地做雞算啦

我要睇靈探呀

想睇七師傅break character

班女唔撚掂 好反感

淫邪嘅廣告

大波妹真係好淫 好想同佢大戰

估唔到7cfu咁撚好笑

拍 鬼同你上床 好過啦

Cfu好嬲好嬲

mangie幾靚女

屌終於入正題

睇到好尷尬

最淫邪果個咪係菜街派過dom. 做promotion girl

個節目鳩撚到仆街，好正

我全程 mon 緊 post

呢個節目jm9 架

之前睇預告好似幾好睇咁
點知原來真係出街咁大落差

黑色露膊頭嗰條女係邊個嚟

快d出去拍片啦

今日黎料喇
聽日

19分啦

何必搞到自己咁cheap

鳩撚過 5 樓

點解唔搵返shirley yoshi 果d

晒左10MINS 睇女

就黎完都未有靈探睇

佢地一叫就好淫邪

cfu有肚腩

到時大家又話
又 yoshi

重要分組

Viutv 節目特色

odi加mangie

唔想睇黑妹

講明推暗星呀

雞柔真係好柒，樣波腳一樣所無仲慘連把聲都柒

toto北姑到

聽日嗰集都係咁嘅話 我熄機

一開始點解要人組隊

思朗真係好似幾適合做主持/DJ
把聲好清

嗰toto好肥

C朗

思朗句野好正

識poki幾年

係咪d 女show 錢平咋

真係做到好cheap咁

柔柔支那妹味重到

走晒樣

Mangie>>>>>>陳麗柔

咁耐都上唔到位 係要咁

agger
唔撚想又見到個賓妹

mangie對波

3個坐梳化同老細揀女有咩分別

好cheap

節目就係咁的
巴打

呢結Aki 北姑黎㗎

aki假波？

搞到幾時呀

但呢班入面佢最順眼

陳麗柔賣pure都要同班雞一齊做節目

Denice

好似偽娘

denice講野好八婆

Mangie好雞味

法國Aki好似大軍

多少有既
但平平地推到新人就得啦

Denise同個個aki個feel好鬼似 臭串八婆

Yoshi收返埋
搵返double s就得

不過講開又講
個氣質double s贏晒
呢班一睇就知係低幾個lv

未必個個都啱

咁揾下新女都好既

Denice八婆得黎做綜藝又幾過癮

因為叫聲

又淫邪

好俗 仲要班女好作狀

叫個啲聲

你都知想睇鬼嘅畀你趕走晒

快d靈探啦diu,真係熄電視呀

鬼都未必個個啱

唔係掛

得返十分鐘

佢地嚇走哂喇

就完場啦 呢家先開始

宜家先黎

7cfu ：鬼都唔搞你地

屌你， 有撚鬼咩 成班八婆

阿柔柔講嘢同佢喺啱 channel 好似好唔同

巴打你驗驗眼好喎

係咩幾靚我覺得

邊個唔雞味

講明要幫暗星女上位

又防空洞？

正

好嘈

起碼一半唔靚 妝又厚粉

佢個格+樣好似好閪咁，但反而最唔令人反感

wHere

淨係識show 波 仲要有個冇波

七師傅坐陣！

可能一個s既錢夠請晒呢班

嘩睇到我有啲驚

咁點
有氣質唔洗幫都自然上到

屌
你乜都唔入有咩睇

七師傅可以做埋全民造星

睇緊咩

仲衰過一瓣啲素人

Aki

特等扣少幾粒鈕
仲要唔靚

因為佢真係八婆

下，做緊咩？選新進主持？

7CFU 原來係知想要拍D咩架
搞到我真係分唔到佢係真嬲定點
佢係認真既人定點...

香港有幾多個位俾佢探呀，拍10集去10個地方都夠喇

冇鬼點驚呀大佬

勇敢D入去啦屌

套嘢究竟想做咩?
面試定真靈探

兩個個樣都好似整容過度咁

都係雞

好悶。。。

都幾悶

Danise似人妖

對腳好撚長...

你要推個暗星都要比機會架

Aki係咪十幾年前個性女

同玩女有咩分別

屌你老母p到唔認得

樓盤廣告呀介紹

個denice好樣衰

其他真係好重撈味

大家巧
禾蟹 lili

好悶

其實係咪抄怪談最早期選角靈探做主持咁玩？

樹枝有咩好影

屌
套野有幾多集

好彩呢套得十集

AKI好似完全唔驚

做乜鳩？賣緊樓？

有d悶

邊度有男人啊

係咪真係得2個人入去？

開始驚

VIUTV你正正經經拍番入住算喇

點解兩個講嘢都唔正咁

好假

咁都喊真係想一巴車埋去

見到野

咁都推到半個 post

第一次就喊到咁

Aki冇咁重撈味
但一痴埋落去就
都係雞湯

Denice真係八條女入面最閪嗰個

佢有陰陽眼

佢係高靈？

我覺得denice扮驚...佢咁撚八婆

做乜鳩

叫佢收皮影住denise 好過啦

好尷 係咪覺得自己好可愛

你地見到野?

可唔可以好似講波咁，影住班女，但係7cfu旁白

好撚悶

隊crew好似有鬼佬咁

酒店？trivago

見到一個八婆

寧願佢真係播靈探⋯
依家咁樣好閪悶

頭先邊個係到屌火火睇女
咁撚鳩既

Denise foul得

想睇trivago同mcm

Aki有啲似叮噹妹

後面個鬼佬好撚過癮

咁就半個鐘
睇撚咗咩

咦係喎呢個係比賽嚟

女阿叻

全靠七cfu

佢又叫到好淫邪啦

有撚鬼， 第一組完全唔驚
第二組真係想一巴車落去

尷尬到⋯

有啲悶

原來師父都會偷笑

7Cfu今晚好少機會講野

睇下聽日會唔會靈探先
冇就算鳩數

好彩得十集

聽日間野

cfu真係笑到我仆街

哇 有隻雞著bra咁

Toto洗唔洗好cheap

唔撚係掛

下集着到咁，正喎

師傅包到上頸

七師傅打扮左之後郁eatable

你咪當益下D鬼

單飛入喎

著底衫玩
洗唔洗咁cheap

唔好咁講 我一路睇一路驚

邊集再有波睇先叫我睇

悶到.....

究竟乜野節目黎架

我覺得似點點

都要試新野既，不過依家睇落呢套唔太work, d女唔夠靚外，又似搞笑節目多過靈異節目

可摸以cut左佢

淨係睇7cfu夠啦

你會唔會廢左D

呢個AKI咩人黎?有D熟口面
係咪上過VIUTV節目?

呢套拍到好撚cheap

睇呢套只係為左七師傅！

應該集集都有

唔知睇左d咩

屌我寧願睇外餸厹神

好掛住入住

難道我可以扭轉宿命重遇你一次~~~

推暗星節目

林明精

aki最靚

又借D意

其實係東區邊度

都唔明點解v iu 要搞到自己咁 cheap

集集都有臭雞搏上位架喎

佢賣點

Viu今次真係唔掂

差好遠好遠好遠好遠喎

係 可摸以有多啲佢講野

其實呢套嘢係睇吓邊條女反應最好睇？

個idea係好嘅 但d女就.....

Aki個樣同以前個「最大膽女主持」Vienna 好似樣

小米個廣告slogan幾洗腦

係咪鯉魚門公園

屌，搵簡信回啦
又係狗一定全部女食哂

起碼有Kathy 仔睇

唔係vienna, 把聲完全唔同

咪臭係

一係你搵 kathy 過嚟拍

頂你一講起又真係好似

我寧願自殺都唔睇尻神

聽晚

夜媽媽比你入咩

佢之前係㗎自己一個去靈探

依家c父唔失禮

見過真人好

到時大家咪又係屌住睇 #touching#dog

呢條女又去左邊
淫叫完之後消失左

屌 似撚到

但係有啲雞係到呢 都唔知做乜撚

點點先同aki 最似樣

我依家先知唔係

呢條片睇七cfu 笑到仆街

未睇過可以睇下

啲女又緊身衫又大波
想對住嚟J 但跟著又講鬼
係打J與著返條褲之間

就係消毒酒精果集

咁都啱

我都想知
我最記得佢嗰陣拎condom嚟沖茶

七cfu話火火成日昅啲女個波
火火話我下次昅你

咁都打得落？ 以141標準都有一半係彈鐘邊緣...

但人地得體好多 真心

唔知套野想點，賣鬼又無鬼，賣女班女似企街，係行淫亂路線不如拍到台灣綜藝咁，擺明比對野你睇

我開個 pornhub 打丁好過啦

佢已經直接話你聽，係

台灣直頭著左等於無著咁

連登仔真係高要求

咩節目？

喺鬼屋做下任務咪得

遲下其實會有

浪費左個黃金時段，viu快d拍返高質綜藝啦

我唔好女人

求名

同台灣差好遠wo，淨係衣著都差好多，最癲玩埋除bar

算啦...開放程度差咁遠
玩埋除bar上面班友咪又係話G格
但其他地方節目D女咁做又冇問題嫁wo

悶死 d女好樣衰個節目又冇鬼睇
台灣個d 睇女之餘 靈探都拍得好好睇

最早期既怪談係拍得好好，
個d壓迫感真係

第一次睇 笑到仆街

笑撚死 一掂就射

下集都開始啦

一掂就射

比人偷拍果度笑死 周街修練

頭兩條女講嘢怪怪地

佢個集達德終極測試 好撚正

一hi就射 佢可能淫底

少少feel到佢似黃 會唔會暗串死黑警

同潘紹聰friend應該黃啦
同珍姐一樣譚仔口音都可以黃

我都覺 又暗串唔可以多過四人

黃唔黃唔知 至少佢似係講道理既人 識分是非黑白

笑到癲咗七七真係好cute

佢睇男人架喎
你話全部viutv男藝人除褲就話啫

其實有一半係攝製隊問題 啲game悶到仆街 又唔好睇又唔好笑 成班就係露 但又露得好柒 好hard sell 好cheap 都唔知做乜 到後期入鬼屋又係悶到抽筋 0驚喜

屌我第一眼睇都以為點點嚟

一係就全部咪撚著啦
咁我就支持啦
七師傅玩呢啲驚咪有驚喜囉

除淨底褲 條丁若隱若現都已經收貨
想睇大包 brain

你上星期一都冇睇G1格鬥會啦

when

星期日完咗星戰

深夜？唔睇

完星戰後多半個鐘啫
又話g持brian

好眼瞓啊

sleep is for the WEAK

我 WEAK 呀

大包米

笑到仆街

「你嫖就會有性病 會有愛滋病 會精盡人亡」
個嫖客都痴L線 同佢講仲要等多6個人都照等
笑死

其他係書展寫真𡃁模feel

viu播呢段片頂咗成個節目仲好
笑到標眼水

似係佢自已9up 太假
「點解佢會以為我係雞呢 因為全棟大廈冇人夠我靚」

我睇promo一直都以為係佢

做DJ算啦，出樣嘅show真係冇咩好感
成個feel同個樣有d老
之前睇對號入座見佢著學生裝真係格格不入

未睇 好冇睇？

尋晚嗰集可以唔使睇

好尷尬喎睇晒成集
係得個七師傳幾搞笑

正所謂「財多身子弱」，七仙羽坦言一間屋不會有滿分，故其所住地方的健康運比較差，所以她會提醒自己要多跑步注意健康。問七仙羽可有為自己擺桃花陣？她笑謂：「我本身帶桃花係特別有異性緣，有好多追求者，可能我英國長大，性格好鬼妹，一直都係同外籍人士拍拖，未試過同華人囉。」

開波

你都知悶

七師傅世界第一

睇77了

Kathy仔先係

77 播咩

閪迷？

屌 飛咗呢part佢啦

有冇咁誇張

Yeahh

驚到咁

冇咗 footage

又唔講咩事

自己嚇自己

咩都冇得睇

係咪自己唔小心熄咗

denise真係好樣衰

屌你冇roll就冇roll啦

曼玉講嘢成部字典機咁

扮口吃扮驚真係好柒

口窒窒得好假

佢係咪已經奶咗野

????????????????????????????????????????????

做乜鳩講野講到唐仔咁

講嘢做乜9

做乜鳩
以為佢扮盲人

好撚假

野都講唔到

講到口疾疾

Hi左野

演技time

嘢都講唔到

假到

傻撚咗？？？

好假呀

CLS

呢d機應該好難熄
況且熄機邊有聲

咁快有人退出

D戲霞姨都好過你

幾好戲

即係有鬼跟？

講野好似siri咁

又邪教

條女本身弱智？

？？？

好膠

做媒做到咁假 真係第一次見
佢都唔啱做電視喇

講撚到中風咁

七師傅落廣告

另外set咪收音嫁 同部機冇關係

淫邪～

真係退咗

唔撚信
擺明特登做戲劇效果

左邊平胸隊，右邊大波隊

唔係度

我都覺 仲要對眼又瞇瞇下

哇屌toto

點解要咁講野

著到好hot

Toto件衫會唔會誇張咗

唔信加一

Toto真係好核突

Toto好淫邪

ToTo果然係前輩

好想去旅行:食勻全日本

得toto著到咁

露哂對野出黎

對波護身

大到

Toto成隻雞咁

靈探定選美

紫色嗰嗰咁撚肥

咁快退出咗

最右條女有肚腩

toto著到咁想點

同佢老豆好似樣

Toto肥左好多個時美選DNA佢個樣都唔係咁既

緊身衫 突哂條車胎出黎

toto咁肥點解要著到咁

問jan jan借口爆魔法啦

[ViuTV] [淫邪節目] 鬼同你上位 逢星期一至五 23:00 (2)

好撚肥

大波唔驚鬼壓

陳麗柔淪落到要撈靈探

定佢係弱智?

我咪符囉

玩SM咁
但屌 佢唔驚有蚊咬？

人未到 波先到

傅星

係咪紫色嗰個 成件泳衣咁

邊個巨星

邊個?

成個方進新咁

張曼玉勁假

佢琴日嗰集係好正常

完全感受到班女想上位

邊個巨星 但冇人識

好樣衰 又特登露

7師傅一講野我就想笑

陳百強？

李小龍？

車禍巨星係甄妮老公

Toto發癲除衫就正

肥唔緊要
唔好著到咁呀

傅聲先生

Poki唔知有冇即刻抄牌

見到有細路都知？

做咩就咁著內衣同底褲

開寫輪眼？

車禍死wo

佢話武打巨星啵

應該係傅星

最順眼好似最細波果個

呢間kb有去過

李小龍故居係呢度？

屌可摸耳著返多少少布呀
呢度唔係夜總會呀

個節目其實係比腦細睇辦

傅聲, 甄妮老公

老細...比次...機會...今日...做得唔好...唔要

咁多個入面真係得思朗& Odi叫正常少少

屌你D女百鬼夜行咁樣

個節目名咪講左囉

好肉地喎

成功上位
睇吓呢度個個都討論佢

Toto係咪唔驚蚊咬

紫色衫嗰個點解要著到咁

逐個入咪有排搞

李小龍故居做咗時鐘酒店
不知幾好陽氣

左邊平胸隊正過右邊好多

係喎，話前面轉角路出事喎

搵鬼陪都得

巨乳女星

搵鬼陪

廁所同隔離條女好大隻

睇埋呢集就唔再睇，真係頂唔順

雞柔不了

整個鬼同你一齊入去
笑到我

一個 toto 累全家

係囉
不知幾誠實

比毒撚打果單野點？有冇update?

呢套唔好睇

揾鬼陪

最好睇都係師傅

思朗擺明想自己去

我搵隻鬼陪你
七七好cute

左邊同右邊真係好強對比

笑到肚痛，整隻鬼陪

最右嗰個個肚腩大到

陣仔，其實我ok喎

白衫果個都好L肥

其實真係好唔中意呢個師傅toto真係淫到癲

toto同最右都好肥

件衫好撚核突

太淫邪

堅唔堅呀，似做戲

波同肚腩一齊震

好風趣

但估唔到佢地真係做到出晒面

Toto 大波鬼

之前唔記得邊個節目個女師傅好撚好笑

咁先好屌

我都係追埋ap啲片算

咁就一節？

七師傅廣告雜誌

七師傅搵鬼做嘢點出糧俾佢？

星期六晚播《夠薑清道夫》

睇到黑人問號

都係aki最靚

Viu一瓣

我都唔鐘意佢，成日9up, 但呢到佢有打手

Babyjohn

燒2個妹仔比佢

點解

明精

分組都無咗5分鐘

阿師傅有無鬼爆魔法呀

想屌最右果個
個波實浪下浪下

記唔記得係邊個節目佢喺個樹陰下面作法好撚好笑

淫邪我啱丫

你中意睇男人

係咪電視台d機既鏡頭壞壞地，電視睇隻隻都又肥又矮，有幾個又成支筷子咁

個toto著到好核突個樣又假

靠對波黎搵食但個人又唔係靚

不了
男人就得

恒仔黎

我覺得佢講野好好笑
睇一瓣嗰陣笑死我
可能我笑點低

佢個樣好過馬桶好多

diu用死人頭髮撩佢地頭頂

可惜啲戲好假

認真做鳩事幾好呀

who

無得開filter，即現形

但係 toto 又唔靚女 又得佢一個露咁多
好有搏上位 feel

望下 odi對腳算

知音！

今日成日都係度搵七師傅啲片睇

反正套野都鳩鳩地
要睇認真靈探同鬼都唔係睇呢套啦

得佢唔岩
如果呢個節目係全仔淨係著泳褲我諗佢癲左

咁都有打手好記得韋小寶單嘢

唐浩然真係好撚靚仔啊屌

咩戲？佢琴晚嗰集？

想問師傅有冇遇過“上弦之月

咩事

假左啲

係咪mcm trivago?
記得有集好鳩

agger

睇7 c fu係想笑 唔好諗住有咩靈異野睇

lm

講真真係睇作法靈探啲嘢其實都唔會睇佢啦
其實睇佢某程度上都係因為想睇佢9up啫
呢個節目某程度上搵佢都係因為呢個原因姐

屌！好撚正

泳池開返 又有得日日去泳池𥄫仔

保錡喺度食花生

又唔似。 大馬喎

cfu個搖鼓咩事

真係有鬼ga
唔好笑

馬桶大廠 toto

法器嚟

屌你新名

師傅搖乜9呀

完全花生友

我都覺

機會得咁多，做唔做丫

又要講
風水命理都係統計學+地理+常識+經驗
同人present 靠把口9up+心理學 呢行一定係靠9up
你唔鐘意佢9up姐係你唔岩呢D節目 可以轉台

師傅話哥哥係同你玩喎

呢度有鬼？

師傅搖梗個舊係咩嚟

七師傅fing緊乜

敲門好似無乜師傅出鏡

好多👁️

佢手上面嗰舊嘢應該係啲BB玩

走馬燈

屌，load唔切

aki好似三上

POKI正宗花生友

冇眼仔
想睇眼仔

有眼仔？

佢琴日好平淡咁「嘩」咗一聲話想嚇火火 笑到傻咗

馬桶

食花生

七師傅咁fing法累唔累

扮弱智

但對波都係咁大

條女叫哥哥個陣真係好鬼片feel

如果好似入住請敲門咁有啲紅點指吓就好

個阿姐話幫你壯下“蛋”，即刻忍唔住笑左出黎

巴打睇到野?

再加埋佢把聲

幻想下啦